唔敢去剪頭髮呀屌你老母 點解冇上門剪髮服務嫁。。。。。。。

屌你老母

可唔可以尊重下羊仔？

搵上海飛髮阿伯啦

唔叫dormir 幫你剪?

放左學嗱羊仔？

邊個係dormir

放地址上黎 成班髮型師係你門口排隊免費幫你剪

張圖老是常出現